它涉及到输入你外祖母的娘家姓，当然，还有可怕的电话号码请求。 前四个联系页面错误，导致你的转化率|Grace P. | 2021年2月19日|搜索引擎观察 
 我个人网站的登陆页面链接到以这两个署名发表的文章，以及以我婚前姓Ruth Shalit发表的文章。 为露丝·沙利特·巴雷特撤下的《大西洋月刊》报道工作的编辑不再为该杂志工作了，Erik Wemple, 2021年1月30日，华盛顿邮报 
 如果曼森赤身裸体地穿着它们，那么在心爱的绘画和雕塑中，少女们也是裸体的。 对于模特兼演员奥黛丽·曼森来说，漫长而悲惨的最后一章|约翰·凯利| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 SN8的首飞本可以在周五进行，但由于观察人士从当地道路封锁和联邦航空管理局(Federal Aviation Administration)的飞行限制中解读出SpaceX的计划，发射日期一再推迟。 太空探索技术公司的星际飞船飞起来，腹部扑倒，然后熊熊燃烧查理·伍德，2020年12月10日 
 他们结婚时，她高兴地放弃了娘家姓威廉姆斯，改了姓。 当你的姓是弗兰肯斯坦，今天是万圣节|凯利·b·戈姆利| 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 人们可能会惊讶，在那个时期，《处女航》，你最喜爱的标准之一，开始作为一个电视广告歌。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 她是一个美丽的少女，一个美丽的处女，在夏天出生，在夏天结婚。 2014年7月12日|每日野兽 
 她继续使用威廉的姓氏，但比尔用了她的娘家姓作为对她的敬意。 白思豪翅膀下的风|迈克尔·戴利| 2013年11月5日|每日野兽 
 美联储向Maiden Lane贷款288.2亿美元，摩根大通向Maiden Lane贷款11.5亿美元。 让我们都停止为摩根大通不得不支付数十亿美元而感到遗憾|丹尼尔·格罗斯| 2013年10月21日|每日野兽 
 美联储(Federal Reserve)设立Maiden Lane是为了为这笔交易铺平道路。 让我们都停止为摩根大通不得不支付数十亿美元而感到遗憾|丹尼尔·格罗斯| 2013年10月21日|每日野兽 
 总之，流亡者和少女相爱了，他们彼此发誓，除非用武力，否则永不分离。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 四十年来，安娜斯塔蒂亚·多德一直生活在少女沉思的幻想中。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 “哦，可是亲爱的多德太太，要是她忍不住就好了，”这位天真的姑娘说着，红了脸，轻轻叹了口气。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 一位国会议员借机就一项特别法的执行问题作了初次演讲。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 回想一下他在下议院首次发表演讲时的威胁。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)